《老友記》延期開拍 宣佈趕不及下月出街

經典喜劇的《老友記》（Friends）去年九月踏入25周年，早前大肆宣佈劇中六位主角將會世紀合體，配合新串流平台HBO Max的啟動，拍攝一小時的無劇本特備節目，並將於五月出街。不過，受到武漢肺炎疫情的影響，早前決定延期開拍的節目昨日證實趕不及於五月播出，節目原定於三月尾開始拍攝。

雖然近期有不少節目都利用視訊科技，遠距離進行拍攝工作，但有指《老友記》就未有考慮跟風，因為節目要在劇集的原裝廠景拍攝才有意義。然而，全十季的《老友記》劇集將會如期在HBO Max推出時上架。